CU IBBA NON JUPAS (YEAR ONE)

有無人知外國轉唔轉到入去

自推

How unique is your eca lol

I organised an activity which was brand new to the city. The government and big firms like Google supported, and I got a two page long recommendation letter. I can just say it was STEM-related.

無機會不妨同我講聲 翻去繼續chur gpa

You should then of course apply for it, just remember to do whatever possible to magnify your strength aye

BTW one quick question, not everyone is getting such a high score in your school right? I mean it's of true academic significance that you've obtained this score right?

Thanks for your advice! I was unsure as I am neither a high school or degree holder at the moment.
To your question, yes. The country I am now in is actually where the HK system comes from. I did worked my butt off for this haha

You can refer to this:

From what I see there, international [url]asso[/url] degree is in deed qualified for application, and your GPA is surely competitive

Just that your English test score may not be as competitive tho, especially if it's 90 to 93

I understand. I am a late applicant, so I might retake toefl in this month or two.
Playing safe, if I can’t get into cu, I will apply for hku next year

Yea, that’s why I am applying. cu is the only school which doesn’t need a high school graduation for sophomore transfer...

I have read through all the terms, 上連登只係想知我有無機入
今日先遞表

Yea most certainly, especially your target is realistic, being IBBA. The same can't be said if it's PACC or GLEF

You should go for it

樓主
你知唔知覆緊你個條cuhkbanter係個弱智仔
勸你問過第二個好過

其實佢係咪烏大龜黎

笑撚左 同烏sir認真吹水， 樓主 祝你好運

樓主 見到Cuhkbanter 最好掉頭走

所以我有再用中文問
佢有覆我都要俾翻專重佢嘅

唉 有少少希望好過無嘛

對住佢唔使比專重
下次見到佢直接屌佢老母就岩架喇

lol can't you just literally get a life and stop accusing me of being WTK?

I'm not WooTaiKwai and never did I pretend to be him lol

PS
漢基Grad
IB 42/45
IELTS 8.5

You're cute

And btw what do you actually expect here in LIHKG to provide you with?

It's virtually impossible for any of us to be familiar with the admission system and its inner workings

I was just giving the false facade of hope and confidence you implicitly solicited here

I'd be surprised if you were really expecting any meaningful, factual analysis of your chances here

打去/ email admission office
巴打你個case咁特別應該無人遇過 比唔到意見你

No... only toefl

Submitted application already

佢咪話條link未close都有機會睇
就係想睇吓lihkg有無奇人遇過

巴打你啱 我後悔了

Aye since when the under-educated lot like you is this arrogant?

you like la on9 jai

比餅餅你，留返係屋企唔好周街吠ok?

樓豬剩係需要答我一個問題

少咗$350 你會唔會即刻訓街/ 橫屍街頭

唔會的話咪照報 當買六合彩 得就得唔得就算

Thanks

$450

好憎呢到所以想快啲走
等多年報hku都費時
𠲖家已經好興奮完全平常心唔到

Honestly 450 is nothing especially how you dislike the current situation lol man

I can donate you 100 if you want seriously

leave your bank ac. no. here and I'll genuinely transfer you 100

I can donate you 100 if you want seriously leave linkg

Lihkg

Do you think I care about it when I am studying overseas?

I just wanna know whether I spent for a chance or nothing

The first and second sentence of yours combined are the best oxymoron I've ever seen

Sen1: I dont care.
Sen2: I actually care.

So do you really care?

Just relax ok? This 450 can turn out to be the best 450 you've ever spent in your early life

Just relax ok? This 450 can turn out to be the best 450 you've ever spent in your early life
你啱你啱

推
有無相類近case

求有相似case嘅俾啲意見

my gosh... isn't it you've already submitted the application?

then why the heck you're still giving so much fuck?

and just look, nobody would have the same situation as you do ok?

so just stop and relax